女朋友話要同我分手

女朋友最近睇我以前連登覆過嘅Post
覺得我好on9
依家話要同我分手
點算

然後佢見到我開呢個Post覺得我好on9
直接話要分手
可以點挽救段感情

[行動po]香港人日程表更新

我好愛我女朋友架

有冇人救下我

開多個post招女友